尾市比大戶嚇一嚇，夜期升番哂，冇事了

你咪燈啦，我都買咗嘢

今次扑街了

你人生好無聊?

跌好少姐，星期一升番哂